大家覺得今日巴塞定曼城好波d

巴
曼

笑到訓唔到

沉得咁快